Have you ever _____?

聽撚到就嬲

have you ever been fuck

因為呢個廣告我先dl adblock，宜家睇youtube唔駛食廣告